我說嘻哈 你們說俠

嘻哈

橙 矛人理

今日我地好齊人 係哂LIHKG就好失魂

拍AV

俠

灑

啥？